（不安撚）有無人頭先見到呢個廣告？

其實前幾日已經見過呢個廣告，勁不安，係咪想學蘋果廣告公司？

點解會不安 驚佢昆你錢？

其實係我睇唔明 定係樓主自膠？

似學蘋果廣告咁無里頭